1q題求秒

李小龍 angelababy 太上老君 陳奕迅
玉皇大帝 丙朗 觀音 伊邪那岐 美欺
媽祖
10個人 邊幾個最熟

3頁開估

3頁估中認做你契爺

觀音
因為熟女

契左你 唔契右你 吹咩

你知唔知觀音男人黎

占士米拿

屌你老母！

無1q咪上連登啦

連登已死

成班垃圾

我就同太上老君幾熟既

柒架你？

1q題都無人玩

估唔到 認你做契弟

點解我數極都冇十個人

你真係痴撚咗線

乜野邏輯

我最熟angelababy同埋陳奕迅

連登多廢柴
膠1q題就覆 認真就無人

估你老母個老母

你老母 推下你自己個傻尻智力題先啦 柒頭

幫你推仲咁多野講
有趣未估 無趣未唔估lo